台獨之母林鄭其實係咪有精神病?

當100個人話唔啱 可能只係意見分歧
當100萬人唔返工出黎反佢 佢都唔反省自己 堅持自己絕對正確 呢啲叫精神病
就好似希特拉唔會覺得自己屠殺猶太人 搞集中營有錯一樣
唔該快啲落地獄。

身兼港獨之母

林鄭有病唔該快啲去睇醫生

持武

林奠得罪耶哥同佛少，地獄都唔夠Level收佢

要落，就落無間地獄。